有冇玩緊cmb嘅巴絲 (442) 想見你 //誤中1001。。。

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

app傾完轉左tg ，傾左個幾星期，突然轉topic去美容，原來係美容sales

```

[/member]

8-11可以任like？

一陣留pw先 第二次留名

等住狗衝棍波

無限like

熄走嗰app又可以重新like過

任LIKE 個感覺好正呀

Like埋台灣女

100 個中一個都好呀

唔得咪按一千個.....總有一個中掛？

fake location?

係啊，佢比你任轉，fake gps同vpn都唔使開

pw係咪咁留

多謝大神，希望下個又係台妹

放題梗係多新人

好彩見唔到我ex

放題！

我呢啲稀客都蒲下頭

禁左成幾百個，無match 咁我認命

任like, 梗係鳩like 啦

Match 中搏中下六合彩都好

巴打搵乜年齡RANGE?

25-37,太雜食

你靚仔到萬人迷咁實得

係咪要set 返做台灣先比台妹like 到

hi 完應就應，唔應罷就

呢個係真！
有心傾係會應下你，無心你作千文字做開場白都係廢

你作完一堆廢話咪又係hi 完已讀

係！所以隨心就OK了！
無覆就NEXT

hi 女學霸

巴打個RANGE都闊
本身咩年紀左右

馬拉妹我都想要

對唔住大佬

諗諗下其實識外國人都無用，飛唔到做唔到d 咩

好猴急，應該想玩sex cam

往死裏like

好似今日都見唔到有人放PW

其實比完LIKE人 人地睇唔睇到
利申:新加入.

likes you 個格有數字，premium 可以睇邊個like 你，睇#1 有講

咁其實見到岩既人要直接簡最加既OPTION

無限like但都係無人like我

正常
冇樣冇身高係咁

真係按到手軟.......

應該未咁快比對方睇到??

完了，好似送多7下free like

唉，staycation 的機會不是我的

推，你地送左幾多like

星期五都咁靜

x2

上呀，飛雲

無野講求其r 野講又tum 下你開心姐

成幾個月無見過

187 邊夠你玩

有match 證明係朱千雪，實靚

遲左

打死都唔敢放

404

放題完0MATCH係0呀

米8

人地要豆like 返你，無都好正常

仲有6 下free like, 唔敢亂用

高度真係咁緊要？

利申：矮撚

你幾耐無人like 我諗我要去整容先有人要

唉，咁我仆得街啦

著埋鞋可能有既，不過出到黎好似呃鳩人咁

我真係一時時，一個月可以1x 個like,一個月可以0

玩台妹app 就可以日均一like, 返到香港邊得

仲要睇埋你返咩工，搵唔搵到錢

我未睇過

太高真係抱起黎屌咩 高ex 15 cm 都係差d

跟機

點sale 你

Swipe to left la

原來日均1like 都叫毒撚
想問半年3like 係咩

Set unactive 係咪睇到like數？
但佢話會冇哂啲bagel係咩意思？

下，會唔會咁少

原來得我咁少

你唔洗圍爐應該出到啦

識今日187 巴打囉

早

if you can't beat them, join them

唔得，好尷尬，同陌生人既對話

啱啱開始玩，sub埋，之後見到有個女仔like左我，之後我hi佢，之後佢read左就無之後了

難得終於有個match但已讀我即刻灰左

可能我太上心太想快d出pool
利申 A4

A4唔係應該大概知自己溝到乜架咩

Apps 女仔會高半格要求

其實有3次都係女方俾signal我先
所以味係好清楚個standard起邊真係要起app歷練下

你當apps 升一格半格就係現實approach 到既人就得

知道師兄

好啦其實依家我都係要求正正常常bio有打野肯覆我就得

又唔一定既，依家真係想搵個可以過到人世就得。女仔肯打扮下我唔信會唔順眼，男仔都係一樣jer,加上俾人帽過我已經對靚既女仔無安全感

派帽冇分靚唔靚架

你竟然知我心會諗覺得狗公
我驚太快太急好猴禽咁嚇親人地

嗚嗚嗚嗚

好似get到你想講咩，我都係保持平常心當識朋友先就算唔好有幻想

派帽係無分男女 美醜 人種 貧富 人人平等